上捉上下捉下有隔牆冇穿針有何冇V冇自解

自從俾人當傻仔玩過槍解
就知隻game係玩鳩捉人果個

已暴露年齡

老了

無槍解無碰解

槍解咁痴線真係第一次聽

冇碰解要點解

聽日放學一齊玩

碰左好似係兩個比人捉到嘅人互解

其實點解會全港細路都識元朗同柴灣都一樣玩法明明嗰時手機都無

同未夠18歲學人揸飛機 跌落屎坑執玻璃一樣道理

比人捉到唔係就要做捉人個個啦咩

未俾人捉嗰D掂一掂佢

多人要捉到某個數量以下嘅人先第二鋪嫁嘛